腦細對我真係好

放11點半返到屋企3點幾 沖涼訓教4點 第2朝返8點
起唔到身 腦細仲不斷打電話叫我起身
又whatsapp叫我返工啦 雖然你加o左仆街二字 不過都好開心

放11點半返到去3點幾 樓主住邊返工又係邊

住黃埔 倒數塞車 返新蒲崗